29歲女子逃離護理院 繩斷墮地大叫：死都唔返上去

葵涌禾塘咀街109至115號萬成大廈，早上8時13分，一名年約30歲女子，約在8米高簷篷墮下，倒卧在大廈對開地面。有目擊者指，女傷者當時眼鏡甩脫，其後自己拾回戴起，並喃喃自語：「死都唔返上去！」稍後由救護車送院治理。

據了解，上址二及三樓為一所護理院，姓莫（29歲）女事主是該處的院友。事發時有人在二樓打開窗爬出簷篷，其間跌落地面；警方調查後相信莫女有感情問題。

有目擊的街坊表示，重約160磅、身材較胖的女事主用尼龍繩、插蘇電線及膠喉自製繩索，綁在食肆外牆招牌的電線膠槽位，企圖由簷篷游繩徐徐而下，疑中途繩索斷裂，離地不遠便已失手墮下，當時地下餐廳一名食客聽到巨響，往外查看發現女事主倒地，急忙問她何事，並欲通知其家人，但女事主頻說：「我死都唔返上去，唔使通知屋企人，唔使通知（護理院）。」食客為她報警求助，並送院治理。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

女子由二樓護理院窗口爬出，攀到簷篷，綁繩在食肆外牆招牌的電線膠槽位（箭咀所示）游繩而下。

160磅

29歲住老人院

尼龍繩都得, 咁condom都得啦

肥絲大隻

原來扯得斷

護理院唔等於安老院

尼龍繩都斷
肥婆威力驚人

29歲住護養院,本身已經有問題,唔好笑9人啦